【贏國之爭】2016年特朗普：我地會係咁贏，贏到你地覺得厭

Trump: We will have so much winning, that you may get bored with winning

美國佬贏到悶，中國或成最大贏家

中國或成為最大贏家